NA定Turbo??

Turbo又好力，又慳油，一定要Turbo!
NA
Turbo

Supercharged

NA 玩聲呀嘛

na靚聲好多
turbo不了

今時今日既技術，NA唯一優點應該只得返把聲。

利申：支持大cc NA

有人話以前d turbo車踩得耐會腳軟
所以熱天長踩既話na著數
唔知真定假

依家D跑車有獨立Turbo水冷，仲有水噴射散熱，應該冇呢個問題嫁喇。

而家一部NA一部Turbo唔使揀

有得揀梗係NA啦，越踩越有果下感覺爽

turbo聲都好正
胡~~~超~~~超~~~

NA
V10既聲真係無人可比

3000cc樓下 turbo
3000打上na

na踩到上9000轉
turbo果幾下嗚～超～代替唔到

cgt LFA

仲有BMW M5